請教睇圖派

我每年供緊呢隻股票,每年供款大約30K, 都注左幾多本下,應當如何部署

有記錄至今

3年圖

最近佢跌得幾勁,由呢張圖可以睇到佢個底大約係幾多?
邊個位加注博返彈好

0.01

匯豐

個底就到的話就會彈，暫時向下係無底，向上就用前底做支持，好似係咁

弱勢股 唔好再入

轉供小米啦屌

60蚊跌到30蚊就一定係滙豐？
咪仆街嚟柒啦你

仲想摶反彈，中短長都講左話你知渣長線必死
仲想短線摶反彈？

短線好彩摶到5毛，一唔好彩又深套，喊都無謂
大蝕就留俾個孫，將閒錢買過第二隻好過

匯豐蟹民出現

信圖派?
好公司同差公司可以用同一套rule黎畫圖?

要加既話一定係間公司發生質既變化先加
質變股價一定會異動破頂，破頂加貨好過係敢估頂
沒發生質變，好易加一次死一次加到18地獄都可能沒見底

股價一早同你講左間公司好有問題
死不悔改，而家想甩身係好難

忘記呢隻野啦，搵過第二隻有前景當買個教訓

加條撚注
企穩37 38 先講，po埋成交啦 無成交睇JJ?

37 38 都無用
擺明就係一隻無前景既股

股票一定係買向上
唔升唔跣，點解唔擺定期？
只跣點解要買輸？

個市好差咩擺定期? 抽舊錢再投資好過啦
股票升上買人人都知 心態問題
博反彈 溝到最賤到家鄉即走，問題係大把人蟹緊 是但有班人坐唔住你係咁先

個巿唔差，仲要係好好玩
問題樓主隻股好有問題，錯左一年，二年又錯，三年。。
到今時今日都沒知死，呢個心態絕對唔適合買股

就算俾佢好彩返一次身，第二隻都會再瀨過野
簡單講，佢呢種性格咪搞咁多野

股價低過月線年線就唔好供啦，不過到依加呢個情況咪擠響度囉

本多必勝係騙人家
巴菲特除外，因為佢可嬲起上來，可以買起間公司自己玩

月供股？